司棋姐IG真係好多嘢睇

咁老都有陣少女味
好似張張圖都係到引緊人咁
又成日陰D陰D曬腿

@棋靈王

唔知司棋姐係咪平時有約開D小鮮肉黎採陽補陰

好多CM，司棋姐都會一一回覆。

走去DM佢，放長線引佢，分分鐘真係約到佢呢D寂寞70路黎友誼波

司棋個鮑鮑應該緊過唔少IG女神，D IG女神恩客咁多

我錯 今晚貼返